達哥點解唔玩近其大熱新遊戲Watch Dog?

竟然走去玩真女神RPG?!
估佢唔到

who

引戰狗
我達鐘意玩咩咪玩咩囉

達狗都睇